[[救人]] 有人被人拉左左要求救

有人向 New Zealand Hong Konger Admin 求救想係連登出post 但Admin 冇acc
／／有網友向Admin A求救話自己出左事俾黑警拉左，想我用海外IP係連登出post，send完呢d cap圖俾我後佢個fb就剷左。Admin A開唔到連登account，唯有係呢度出

被facebook出賣?